何鴻燊走左了，希望鴻福堂keep到水準

RIP

林奠死咗希望樓主啲膠post keep到水準

尼個高汁

希望馬交唔好亂
果邊仲有好多好野食

好高級既笑話

幾時到樓主走？

寡人笑左.jpg

4歲條撚就65cm長，異形啊屌你老母

大概估到樓主諗乜：
鴻福堂 》何福堂〉何鴻燊